\beginsong{Canta Aleluya}% TODO: comprobar [by={Maranatha}]
\beginchorus
Canta aleluya al Señor,
canta aleluya al Señor,
canta aleluya,
canta aleluya,
canta aleluya al Señor.
\endchorus
\beginverse
Aquí Él está y se mueve entre todos,
aquí Él está, le sentimos, ¡aleluya!
aquí Él está y Él quiere hacer maravillas,
aquí Él está, le cantamos ¡aleluya!
\endverse
\beginverse
El Señor es Señor, le alabamos, le adoramos.
El Señor es Señor, le cantamos ¡aleluya!
El Señor es Señor y hoy alzamos nuestras manos.
El Señor es Señor hoy, ayer y por la eternidad.
\endverse
\endsong
